心律不正撚入

小弟依排有時心跳會跳到好高
今日突然心口痛，一睇apple watch 原來跳到180
睇左醫生話可能有心律不正
個心多左條電路搞到咁

想問巴打們其實要做咩檢查先confirm 係SVT (醫生係估）
次次有事入院但都查唔到咩事

有無做24 小時心電圖

有啊但都冇發現
佢話全部正常

Wpw syndrome?

無照心電圖咩？
細個試過照24小時心電圖
照計乜撚都睇到

有時未必會照到 可能無啦啦跳亂左跟住個心自動調整

其實唔洗太擔心
如果唔係連住幾個beat 都跳錯就唔會覺得痛
同埋愈大個會慢慢咁小痛左

有無做跑步機測試同24心電圖啊？

利申：心律不正撚同nursing 學生

就係照緊24小時個陣冇發作

但我個陣心口痛

我好似嚴重左咁
之前都會心跳快但唔痛
11月尾會做跑步

會唔會係心術不正所導致？

醫生有冇叫你帶住部Holter之類記錄低個24小時ECG 有機會要你做埋treadmill-ecg 之後如果見到你有真嘅心律不正eg VT/VF的話會叫你裝部ICD落身體到
利申：識少少 等專家解答

有啊但個次冇發作

24小時都睇唔到有咩奇怪pattern 就姐係無事啦

好似仲有個係跑住步測
問題係醫生都講咗無事
你走上黎問幾多都無用架喎

唔好上網睇咁多文，特別係簡體字既
為咗吸引人睇 實寫到柯爛屎=大腸癌架啦

多謝咁多位巴絲打
我都係講清楚d啦

本身我個心今年成日都唔舒服
有時睇apple watch 心跳會去到140，但會好快變返正常
有次訓教個時心跳好快快到醒左，之後就去左急症室
留左一晚院就做24小時心電
但個次查唔到d咩

而今日溫溫下書個陣突然心口痛
apple watch 就彈提示心跳快（140－180）
好快都正常返但我都去左診所睇
醫生話有d心律不正咁

咁我想check 清楚應該去公立定私人醫院好d
同埋要check d咩

我建議 你去私家 睇心臟科 做個套餐式檢查

做個心臟超聲波 做多次24 小時心電圖
心血管檢查
抽血驗

如果都無野 起碼應該大問題排除左

痛左成年都冇check過 唔知幾時死

多謝巴打
我應該會去港安做檢查

絲打有冇心跳快先
因為心口痛都有好多成因

冇乜感覺心跳快 但係個人平靜落黎就會痛
條氣都成日唔順 行幾步路都要抖大氣 之後又會痛

Wpw 路過

肌肉痛咋

0運動量 淨係得左邊痛

絲打可能去check下會好d

以前試過心口拿住拿住 個心會有一下聲
試過24小時心電圖 check左冇野
之後醫生話係甲狀腺 食左藥一年冇事
同埋去睇心臟科醫生
用超聲波check到心瓣倒流同早博
所以有時可能24小時個d都未必check到